河床 10.5b 100%

河床 10.5b 100%

9.5b 100%

9.5都100，7.5咪1000%？

7.5s 100%

咁都得 馬會100%

笑撚死

求8c fulltime

8-9

6c了

8c了

8.5b 100%

1.5b 角球 1000000000000000%

樓主中8.5B 好波

✅✅✅❌

調轉左？

名都改埋仲唔知咩事抵輸

100%lose

拉素9.5s
朗斯8.5b
利記10.5s
雷加利斯9.5b
卡利亞里10.5b

100%

Lm

✅✅✅✅❌